{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib roomata. Ma ehitan tihti teie √µuele k√ºnkaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Ma v√µin kanda endast palju suuremaid asju."},{"text":"Elan koos paljude s√µpradega."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Armastan lennata ja lilli k√ºlastada. Teen n√§mmi, magusat toitu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan lilledel kasvada."},{"text":"Mul on kollased ja mustad triibud."},{"text":"Inimestele meeldib s√º√ºa seda, mida ma teen"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja siis l√§hen kr√ºsalisse. V√§lja tulles on mul ilusad tiivad! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu tiivad v√µivad olla palju v√§rve."},{"text":"Kunagi roomasin."},{"text":"Mulle meeldib lilledele maanduda"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja s√∂√∂n taimi. Ma olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan p√µldudel."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Mul on tugevad jalad"}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul on k√µva kest ja punased laigud. Mind peetakse √µnnelikuks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja √ºmmargune"},{"text":"Ô∏è Mul on seljal t√§pid"},{"text":"Ô∏è M√µned arvavad, et ma toon hea varanduse"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mul on kaheksa jalga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Elan nurkades v√µi v√§ljas."},{"text":"Ô∏è Ma ei ole putukas."},{"text":"S√∂√∂n k√§rbseid ja muid v√§ikseid putukaid."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"S√∂√∂n puitu ja elan suurtes gruppides. Ma v√µin kahjustada maju! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle ei meeldi olla v√§ljas lahtiselt"},{"text":"Mulle meeldib puude kallal n√§rimine"},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu sipelgas, aga olen hoopis teine putukas"}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma sumin su pea √ºmber, kui sa √ºritad magada. Ma v√µin sind hammustada ja s√ºgelema panna! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vaja verd, et elada."},{"text":"Ma v√µin olla √∂√∂sel t√º√ºtu."},{"text":"Minu hammustus v√µib j√§tta punase muhvi"}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"N√§en v√§lja nagu kepp! Kasutan oma maskeeringut kiskjate eest varjamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Segunen puudega."},{"text":"Olen pikk ja peenike"},{"text":"Liigun aeglaselt"}],"options":[{"label":"Jalutuskepp","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen v√§ike putukas, kes elab taimedel. V√µin olla roheline, must v√µi isegi roosa! P√µllumeestele ma ei meeldi, sest v√µin nende saaki kahjustada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Imen mahlad taimedest v√§lja."},{"text":"P√µllumehed pritsivad mind."},{"text":"Elan sageli vartel r√ºhmades."}],"options":[{"label":"Lehet√§i","isCorrect":true},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§iksena tihti kollane."},{"text":"Armastan vees m√§ngida."},{"text":"Ô∏è √útlen \"Quack!\"."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D7C4","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mulle meeldib juua piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib kausit√§is piima."},{"text":"Mul on vurrud ja pehmed kasukad."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF4D03F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Armastan pargis m√§ngida"},{"text":"Olen hea poiss"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE59866","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning pika t√ºvega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Kasutan oma nina vee pritsimiseks."},{"text":"Olen suurim loom maal."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF85C1E9","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul end varjata."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0B27A","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Nina vingerdan."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohelisi taimi."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Siil","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA9DFBF","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma saan v√§rve muuta."},{"text":"Elan mere all."},{"text":"Mul on suur pea ja pehme keha."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF5DADE2","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Olen tugev."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD35400","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma magan pea alaspidi koopas ja v√µin lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen √∂√∂sel v√§lja."},{"text":"Kasutan kajalokatsiooni"},{"text":"Olen imetaja, aga v√µin lennata."}],"options":[{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":false},{"label":"nahkhiir","isCorrect":true},{"label":"Kotkas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF34495E","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on kest seljas ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin oma kodus peitu pugeda."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Elan kaua."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF229954","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}